---
title: "Úvodní stránka"
date: 2019-09-08T11:10:15+02:00
draft: false
authors: [ "Greenscreener" ]
---
Pátek je kroužek a skupina studentů, kteří se zajímají nejen o informatiku, ale také fyziku, elektrotechniku, radioamatérství, matematiku, biologii a vše, co je zajímavé. 
